{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069434",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "리프레쉬룸"
    },
    "text": "こんにちは。富平区庁駅のチョンリダンギルに位置しているリフレッシュルームです。 当店は休息と活力を取り戻していく空間で、香ばしいコーヒーと新鮮なブランチを提供しています。 ここでは暖かい日差しと親しみやすい雰囲気が感じられます。 リフレッシュルームは最高のコーヒーの味のためにコーヒー豆、店舗温度、湿度を徹底的に管理し、健康的な食材で調理します。 また、ペット連れのお客様も歓迎します。安全と休息のため、キャリーバッグまたはリードの着用をお勧めします。 駐車はお店の建物の裏側と隣の路地に可能であり、お知らせいただければ丁寧にご案内いたします。 リフレッシュルームはお客様の休息のために最善を尽くしますので、大切な空間で快適に休んでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "リフレッシュルームはどこに位置していますか？",
            "answer": "リフレッシュルームは富平区庁駅のチョンリダンギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュルームでは何を提供していますか？",
            "answer": "リフレッシュルームでは香ばしいコーヒーと新鮮なブランチを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュルームはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "リフレッシュルームは暖かい日差しと親しみやすい雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュルームはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "リフレッシュルームは健康的な食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット連れのお客様も歓迎しています。キャリーバッグまたはリードの着用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店の建物の裏側と隣の路地に駐車場があります。お知らせいただければ丁寧にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュルームでは何のために徹底的に管理していますか？",
            "answer": "リフレッシュルームは最高のコーヒーの味のためにコーヒー豆、店舗温度、湿度を徹底的に管理しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュルームでは何のために調理していますか？",
            "answer": "リフレッシュルームは健康的な食材で調理しています。"
        },
        {
            "question": "リフレッシュルームでは休息のために何を提供していますか？",
            "answer": "リフレッシュルームでは休息と活力を取り戻していく空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "リフレッシュルームではコーヒーとブランチの提供を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 426
    }
}